申請卡油（求教）

我見啲同事話唔知點樣可以申請平啲既油卡
有冇爸絲可以教我...
入油好貴

而家油卡平星期幾優惠嗰一兩毫
但係就要將個人資料俾晒啲唔知咩公司
自己諗

姐係唔搞最好？